可唔可以出個check到自己俾幾多條友block咗嘅功能

想知過咗三位數未

知來做咩 盞傷心

其他人都有得睇
check毛都易啲啦

老鳳反對
啲狗分分鐘會開盡分身block鳩晒正常人
然後話俾你知你俾好撚多「人」block

我應該過咗

佢今日已經比人禁言7日

沒仆你